原來尼馬已經29歲了

究竟佢30歲前可唔可以幫PSG攞歐聯登基做世三？

轉完會一事無成嘅球完

睇返佢同期嘅夏薩特究竟喺度做乜撚嘢
好似仲傷埋

馬嬲一隻

歐聯亞軍都算一事無成？

施蒙尼 艾歷尼夠有兩次歐聯亞軍
你有冇聽佢地攞過出黎吹奏？

咁佢哋係咪一事無成？

唔係
但佢地既成就係聯賽冠軍而唔係歐聯亞軍

巴西人黎講算keep得奈

世界盃亞軍都比人笑啦

psg攞歐聯嘅話，係包皮做世三喎

ching有冇睇㗎
尼馬先係PSG個核心喎
出波埋門突破killer pass都係佢做晒
包皮只係負責埋門同突破

有尼馬PSG同冇尼馬嘅PSG係兩班波嚟

以佢頂級球完嚟講，係

咁嘅班底，UCL 起碼攞個冠軍啦
巴西仔自己唔掙氣

一事無成應該係夏薩特嗰啲呀？
你可以話尼馬踢唔出佢兩億身價
但係點計都唔算一事無成啦

亞軍邊撚個理

尼馬=連登地底泥

真

吓，包皮做到屁嗰種突破，killer pass出波先算

夏狗宜加係廢，但拎過英超最佳球員，英超x2，軌絕對核心都叫一事無成

佢地話屁馬一事無成我諗係對佢期望太高姐，
去到法甲又證明唔到自己，個落差太大

真睇開psg會發覺包皮係吹大左
禁區死扭冇finishing
冇尼馬冇人突破到，尼馬先係核心

真，講親尼馬都剩係識講佢碌地

睇包皮死扭死推就出界唔交波真係睇到燥

包皮係勝在夠快同後生啫
仲有大把時間慢慢俾佢進步

即使見上季包皮多咗造波，但尼馬係核心中嘅核心
而家佢地兩個唔可以冇咗對方
因為得佢地兩個先明大家波路

好多評論都對尼馬好唔公平
話佢挑釁對手嗰啲
如果比着係細哨做嗰啲動作
佢哋一定又會喺度講話咩森巴足球快樂足球
講到尾咪因為佢個樣生得mk

通常都係唔識波

無視咗佢成日俾對手招呼

仲記得上季PSG歐聯八強定唔知四強
包皮迪馬都冇出，得返班垃圾隊友
尼馬真係一條友出波做波見人就過咁
可惜啲埋門

淨係睇上年歐聯都覺尼馬真係重要過包皮

打馬賽聖伊天呢d，一攞波比4-5條友剷
D撚樣會話佢扺死

打阿特佢埋門好d唔使打得咁辛苦

呢個level 本土聯賽證明咩到咩 歐聯先係最高舞台

1516 個季都屈

啲人之前仲話咩回塘
根本仲勁過之前
仲多咗瓣派牌

但當攞到歐聯包皮就光環上身㗎啦，乜盃都有好自然被評價為世三

唔係柒頭包皮戇鳩鳩 一早登左

啲人冇睇過波係咁
淨係識笑佢碌地 冇諗過對手真係惡意侵犯佢

包皮喺法甲先叫入得多波搶眼少少 但好多時都獨食+隱形 出去歐洲賽 邊個係真核好明顯

話人一事無成既連登仔唔該屙篤尿照下自己先

尼馬都算係咁 係咁花天酒地
都仲keep到 繼續有進步
其他同鄉好似佢咁玩法係佢呢個歲數都已經收哂皮咁濟

艾歷尼祖記拎聯賽 = 有成就
尼馬psg拎聯賽 = 一事無成farmer league

尼馬個名係原罪，個個剩係識講佢碌地

睇得出佢真係好有天份
如果佢好似C朗咁撚勤力嘅話
可能真係可以超越埋美斯

整體黎計，尼馬勁過夏薩特好多啦

點會一事無成 人地又玩音樂拍劇又直播打機巴西方力申黎

尼馬一早有歐聯冠軍....

佢哋兩個之前都叫叮噹馬頭嘅
不過夏薩特去咗皇馬之後就

應該尼馬勁過世三 但又未至於好多嘅

咁其實歐聯同國家隊既尼馬都耀眼好多

上屆歐聯淘汰賽埋門廢到，決賽又係咁控甩波，如果唔係基已登啦

但其實佢技術 同埋整體都真係好屈機⋯⋯
成日話佢咁嘅態度會點樣點樣...
但講真有幾多個努力過佢而超越到古天奴夠乖仔啦
佢就係擺到明mk格都世三 完全係漫畫入邊嗰啲寸嘴球王角色
一般呢啲性格喺現實世界以為會好快收皮 青年軍都上唔到 一係比教練整死 一係俾人鏟撚死
但佢而家就係話俾你聽mk仔都可以係國家隊核心

歐聯咁易攞咩？一事無皮

八強四強都係咁過人，係咁傳靚波，但炒幾球單刀

尼馬每個國家都有聯賽冠軍喎

一諗起25返到魯營就可以瘋狂入波
情不自禁就想笑

尼馬廢極都高夏剎特兩班啦，無論表現定成就

佢喺巴咪拎過囉

講緊做核心拎歐聯

本身巴黎中場啲人腳都唔勁
差唔多大部分攻勢都係尼馬墮到好後拎波先去組織個攻勢

比起巴塞嗰啲只係打邊路既佢明顯地變到成熟左好多
而且佢唔係邊路都仲要過到人你估易？
一過完就一定有人包位都仲hold到波

不過正正係巴黎淨係靠佢呢種踢法
所以上年對拜仁呢啲紀律性高既隊先輸

佢歐聯八強四強都見人就過真係好撚癲

偏偏佢做助手角色就最勁

對比利時個場專心啲就唔駛輸啦

班撚樣根本唔識波
就算嗰場經典滾地，佢都係俾人掃跌，只係碌多幾下誇張啲

佢過人真係勁咗，以前要靠速度，而家真係fake低人

其實佢唔懶，你睇佢身型就知

超越美斯就差啲

我只係話佢唔係最勤力嗰批
如果佢係懶嘅話點樣可以一邊花天酒地一邊仲keep到

可能啫

上半場打配合，有幾次埋門機會
下半場mk上身，死扭就知冇行

Wow草泥馬已經29歲了

健身都好講天份
唔係勤力就得
尼馬瘦底好難操到C朗咁

對真藍黑扭到癲咗

講真佢EQ又真係麻麻...
好多時盃賽逆境波既時候都失去理智

但係尼馬都爆肌
冇C朗咁癲啫

呢方面同美斯有啲相似

咁好多人馬嬲都不如

唔會呀 巴塞後期既細哨都俾人屌到上天

好波就好波 但對手唔會好尊重你

退左休之後可能都係李華度/卡卡嘅高度

比唔上大細哨
同牙朗美欺拍馬都追唔上

對阿大

巴塞既巴西人不嬲係咁
丹艾下下都中槍咁款
李華度都7過掩面
細哨後期都係掂下就跌
但大哨真係俾人收山
作為疤加巴西迷都咪話唔尷尬

得*

老實講算係咁啦 佢唔使點樣拎大獎啲人都覺得佢係好波

嗰場比利時搵韋素睇實佢
後尾仲搵多個爆炸頭睇到佢實一實

facebook同連登地底泥嚟喎

而家巴西真係冇乜邊個特別出眾，除咗尼馬，龍門位反而塞晒車

2000年打後都有3R ，左右閘雙卡
之後就到卡卡 + 羅賓奴，都已經跌咗好多，不過仍然有創造力
而家...

如果當年沒離開巴塞
msn就算趺watt都應該仲可以爭多一兩個大錦標
係要自己去做大佬

牙朗嗰種身型係用嚟搶點同後防對抗
尼馬練到佢個身型就扭唔到人㗎喇

一早諗住psg退休啦
食好住好人工高

尼馬死了

近年出名啲嘅咪尼馬古天奴囉
不過古天奴而家喺疤又係踢唔起

佢而家都大隻過係巴塞嗰陣了
嗰陣真係排骨MK仔咁

做大佬冇問題嘅
最錯係去咗PSG

阿祖安奴、朗拿甸奴都係咁

件件巴西仔都過唔到三十歲就要收皮

咁又未必

唔怪得既 以前窮呀麻
而家基本童年夢想

包皮過幾年直接做世一啦

我都覺得佢太早走，始終西甲個舞台大noise過法甲太多

做得職業球員嘅點會冇肌肉啊
就算係世三同斜恩陀住個肚腩
入面都係肌肉嚟

連登其他嗰啲就唔使講啦有邊次會認同人哋真係有料 尼馬冇攞咩大獎 但佢實力點反到佢 仲要係巴西icon

歐聯外星人同伊巴都冇，但係地位高過佢
所以最錯係去法甲

成日淨係話佢碌地，事實佢真係俾人瘋狂犯規

吹大咗

隨住全球經濟改善，巴西少左要靠踢波脫貧既人

賺錢黎講好成功

牙朗以前都好瘦喎

你睇比利時已發展國家，人材仔仔，政策問題

佢駁吾刀

卡斯美路算頂級啦

頂級球員，上唔到球皇級數

亞軍有人care咩

唔係
但佢地既成就係聯賽冠軍而唔係歐聯亞軍
尼馬唔計

係，認同
但真心，我覺得森巴足球果種球味唔係靠有系統既青訓培養到出黎
歐洲好多人材好多勁人，但係老老實實係冇果種球味。屁馬已經係最後既森巴足球繼承人
新既一代講緊耶蘇同皇果2個，本身雲尼素斯有啲feel, 但今季又食左屎咁

可能我bias啦

連登屌足佢十年，終於見人讚佢

雖然唔係好鍾意佢
不過如果你問現今邊三個球員係最好波
相信美斯C朗之外 多數人第三個都係答尼馬
原來都29 成日覺得佢仲係好o靚仔咁 總係有種囂屎既感覺

算世三啦

Fred屌打

講得幾好

我知你想講咩，但依家巴西已經冇可能出多個類似朗拿甸奴、李華度、朗拿度呢啲有球味嘅球員

改變咗就真係改變咗，巴西球員都商業化哂，無哂嗰種熱愛足球重感覺，好似上面咁講，踢波係為咗脫貧

好難再有以前。

離隊正常，但去法甲係大錯

最尾嗰句係重點

但係歐戰意甲二哥真藍黑，屌打人地全場喎

般奴已經超越左佢
打英超同垃圾法甲既分別

返巴西開 party未

連登仔最中意見到眼神有火，勤力
最撚憎d身體質素唔高嘅天才型球員

你收皮啦 打過Fifa未

踢巴黎浪費晒啦 垃圾聯賽
完全冇競爭性

你俾我秒到變傻仔喎

屁馬係巴塞已經唔算係一事無成啦
嗰陣真係有力問鼎世三

阿根廷世盃亞軍成日吹湊

嗰陣6-5 反cup psg都係靠佢

不過其實上年歐聯係紐亞勁多神救同包皮係咁miss晒啲chances如果唔係PSG其實係有機會贏拜仁

埋腳軟力傳比紐亞

佢有c朗1%恆心先講
唔係單單飲奶粉脹肌肉咁簡單

如果中間係基沙文...

飲奶粉就脹到肌肉

意思係力威個隻

賺到肥肥

咁都拎黎J

人工咁貴既馬嬲 我都想做

包皮 伊卡迪都要尼馬餵

個場都好撚屈
係入唔到波

你提升到psg咪去攞咁嘅人工囉

屌啦星 岩岩睇佢出道個陣同ganso兩個 好似先16,7

大好前途做疤狗既下場

花迷會理

巴西得後衛比較多keep得好

佢g+a高過29歳嘅牙朗，當然水分幾多就見人見智，同牙朗越老越癲尼馬9成跟唔到

禾確特都唔係英格蘭新人了

果期拜仁對邊隊都大炒
睇番果場波，利雲同梅拿比psg封死哂，係上半場臨完場包皮唔爭氣個波射正比紐亞
下半場紐亞後腳勁多神救
果場真心有得打架同拜仁

世界杯嗰期，連登日日屌美欺害鳩阿根廷，你盲撚咗？

真遲啲屁馬作為巴西Csgo界明星選手參賽
同其他對手比賽

如果話佢踢法甲屈入球，公唔公平

呀朗拎歐國個期，連登出日日吹湊亞軍廷，你盲撚咗？

自己講世界杯，跟住又spin 去歐國，CLs

浪撚事浪費時間理你

點解覺得飲粉就漲肌肉

講緊吹湊亞軍廷，跟住又spin去屌美欺，CLs
浪撚事浪費時間理你

我不嬲尼馬打手
一有人話佢廢我就講三隻字：古天奴

歐足5大聯賽同一個coefficient 嘅

年年都有新世三
最後都係得尼馬仲keep到

條柒頭又踢法甲又踢巴甲刷數據憑乜撚同C朗比

咁MSN都算係核心嘅

佢嗰陣三弟咋喎 起碼都做到隊波贏冠軍第一個會諗起佢先啦

亞軍同其他參與者有咩分別

美洲盃亞軍

我成日都覺得佢會早過美欺掛靴

幾時都話嗰陣psg世二
但係啲人用farmer league否認佢
真係farmer league嘅就唔會炒西甲冠軍三粒啦

我分唔到你呢句真心定假膠

MK仔J得吓UCL入球，大部分都係喺疤嘅時期

不過尼馬冇佢哋入唔到波

亞軍就唔好提啦

利雲kdb同佢平排

18/19年分組賽贏埋英超冠軍添

你講里昂？
佢上季贏埋意甲冠軍

Psg呀，18/19 ucl小組賽對利，一勝一負
都比人話farmer league

點會冇咩大獎
佢係巴塞拎過曬球會嘅獎 個人黎講兩次銅球
佢係巴黎=美斯係巴塞
冇左佢成隊波係跌左個grade

好多人淨係睇youtube highlight就以為自己好識波

利就算啦 英超亞軍
嗰陣利都冇上季初咁屈
都只係一勝一負
之後仲俾曼聯踢出局

仲有嗰陣就算過到曼聯
都唔會過到巴塞

比曼聯踢出局真心係保方
條廢老甩手送左個波比渣古
仲要嫌psg冇歐聯走
佢一走psg就亞軍

佢d波麻麻地

包皮勁啲定夏蘭特勁啲

香港人嘛 做到隻牛咁就最好
叻d hea底但有料就覺得人地懶 走精面
唔腳踏實地

karius都歐聯亞軍 同屁馬睇齊

都係 只不過係巴塞啲人會入晒美斯功勞最大

佢認真踢真係全盛美斯咁 但佢個種表演慾同性格真係衰 成日想自己造波 由其去左巴黎之後 好似嫌其他人做唔到野咁
佢肯無私同人配合多d根本就勁到仆街

尼馬真係唔知點解好多人反明明幾能勁下年就30了世盃最後機會

亞軍都計

咁的確美斯係功勞大d 個陣佢癲峰到做埋中場個份
但個陣msn都接近齊名咁制
以前夢二夢三 會話細哨美斯點carry
但14-17真係個個都只係講成個msn點勁

落得場比賽就係為左贏，要對手尊重做乜，又唔係賣到錢

但決賽個場一落後佢就現形
又獨食又死扭扭死晒D波

其實佢都傷唔少次 睇返啲片佢都好努力做復健 點解可以話佢唔努力

Farmer league係講法甲其他隊姐

有無人記得Ganso
山度士兩大新星

操一操好快漲

遲過佢去歐洲

一樣去左踢西甲 但踢唔起

Ganso啲波太慢

咪撚玩啦hazard
金球獎去到前五名
歐聯入過十球先好講野啦

你真心定假膠
如果飲粉可以好快就漲咁啲人喺gym咁俾心機操咁耐做乜

拎過兩次銅球都只係叫有力問鼎？